有冇人認同中国是適合帝制的?

有冇人認同中国是適合帝制的?

我真心覺得中国是十分適合帝制
看見強国的官員, 百姓的想法根本和古代一模一樣, 民主公平自由平等根本是蠻夷洋鬼子的東西, 不合符中国的帝制和奴才制
大家認不認同?

上訪事件=古時告御狀
国家主席南巡=皇帝出巡
貪官=古代貪官
忠君愛国=愛国愛黨
萬邦來朝=古代蠻夷訪京師
終身国家主席制=皇帝
黨天下=家天下

唔知點解好想負皮

認同

負皮

連登仔式邏輯反噬

此區域實行帝制:

唔係中國適合帝制，而係現在所有教育、新聞報導方式、政治生態等，都係暗示緊君主制，要有一個明君帶領大家，你睇有咁多改編清裝劇、宮廷劇就知，一味用糖衣包裝舊制，將君主制嘅弊處全部隱藏，塑造君主永遠英明神武，有錯只係臣子嘅錯

咁你話睇得多，會有咩進步？

中國人香港人以現時狀態有民主係對世界黎講係災難

5千年文化黎架 點解要改

適合被屠殺就真

因為中國歷史第一課就講禪讓嘅帝制係最好
歷史上皇朝會滅亡都係因為世襲
而PRC正正就係行緊禪讓帝制

我認同你既比喻，中國兒家真係好似帝制。不過唔代表「適合」，如果你想扭轉現時弊端，大概需要分裂幾個大地區，再殖民一百年。